一個女仔突然對你冷淡有咩原因

玩厭左，有新歡，咪唔同你玩

有第二個

當你水泡，心入面仲有另一個(ex,其他target)
覺得自己同唔到你發展咁囉

利申:啱啱經歷完類似，手都拖埋轉個頭就話唔得住

肯定唔係

仲要問

夜啦
打埋飛機好訓

有冇共同朋友呀,試過比共同朋友講幾句壞話就冇錯

有其他target
而個target又理返佢
咪唔再得閒show你

乜解究咁肯定呀

十一月幾就係有個
不過個女仔後尾都話信我

...

唔打J

你個名
不過佢個ex廢既唔洗理

佢講你就信咩,同埋你唔比有人持續講你壞話啊?
好簡單一句:果日見你係街拖住條女wor,已經足夠ko啦

我真係會信佢 ...掛

100%睇清楚你唔岩佢，廢事再煩
連打交道都費撚事
女人係咁

唔好呃自己啦 佢對你冷淡咪姐係想疏遠你
你鐘意個女仔都唔會對佢突然冷淡啦
放過自己算啦

一係鍾意咗你
一係有代替品
一係你講錯嘢

即係有第二個

啲時間放左去其他人到

唉已所不欲
明明佢都知俾人疏遠嘅感覺係點都要咁做
其實我真係呃緊自己

點解下下將個責任推去女仔度？
你唔檢討下係咪自己有咩地方做得唔好？
例如講嘢會唔會太主觀？
有無做啲佢唔鐘意嘅嘢？

利申：試過一開始好好傾，有日對方無意中傾到放假去打牌同賭馬，即刻對佢無哂feel，最憎人打牌賭錢，不過當時無出聲，之後冷淡咗佢，直到對方無氣，收咗皮。

有絕症

冇話問題一定出係佢到
只係想知個原因

一定係有第二個架啦
甚至可能係拍左拖佢條仔唔鍾意咪唔覆你囉
或者可能本身就有拍拖

同佢係同一個環境
唔多覺佢有第二個 …掛

晚晚去條仔屋企過夜你唔知o者
你覺既話就唔洗上黎開post啦

Accurate

原來唔止一個好似我咁

識得有條戇鳩仔日撚日彈我 雖然我知講笑 但我已經表達唔鍾意咁 佢一而再再而三係咁講 又講邊個邊個靚過我 我即刻屌到佢仆街 fd 都唔撚住再做 留呢啲人只會成撚日踩低自信 呢啲以彈人地來換取自己開心既仆街 識來都冇用

有新歡多 同埋可能覺得你唔岩feel

係有好多男仔唔識得睇眉頭眼額，on9當有趣！
不過通常你唔復佢哋就ok，越鬧佢越覺得你在意！

好少會串佢
我唔同啲戇鳩仔聊女方法

講到好似你唔係戇鳩仔咁

女Ja Ma
周街都係
唔Show你就去打J lor
你總有日會明個道理
快D醒La仆街
仲有女人係好憎 唔鐘意的男人
對佢深情 諗起就好嘔心

鐘諗你Ge 或比得起錢
叫佢幫你吞精都得
女人 唔好太上心

男人有事業 就得

如果一個女仔平時無乜聯絡,上堂先會傾兩句咁
但係你生日果日sd自彈嘅生日歌比你,算係點?

呢個唔錯
但佢有無信教？

好少女仔會咁做

我估冇
真係未去到好熟,唔會特別約出街
不過之位有個心動位係本身我地上堂分組坐(5個人)
有次得2張櫈然後佢自動波搬多3張
以後我覺得佢心地幾好

樣？

冇圖
應該係文青黎,佢唔係去睇藝術展就係opera
ig d post d中文深到睇唔明

妖 我問你圖？

想講樣 如果覺得Ok
就去同佢吹水 食飯
食一餐就知
有無發展機會

比人開咗苞，覺得已經係屬於其他男人，所以唔會理你

搵你磨時間
建議唔好太認真

sor 自
文青樣

咁都重洗問

無左FEEL
女好講FEEL

你廢囉 垃圾

以為你係小多士

但我聽有條友以前溝過佢
話個女仔好鳩一時好熱情咁

如果掉返轉 一個女仔突然對你熱情有咩原因！？

我知我就唔會喺到上連登啦

唉真係

唉

我覺得唔好咁樂觀 佢對你突然熱情 都可以對第二個熱情 可能你只係zip下時間

唔好講個真相我知 好無

咁男仔呢

我好似對個日日傾計既男仔心動
好驚鍾意左佢
因為大家冇可能
咁我咪疏遠佢囉
不斷同自己講
佢唔會鍾意你架

每次我疏遠佢個時
佢都會冇啦啦搵我
我唔忍心
掙扎左好多次
唉個心好痛
今次我真係要走要放手

點解冇可能

同你一樣 想疏遠佢果時佢又主動搵番我 好似跳樓機咁 乜心情都冇

有意思咩

因為痕

佢對你d話題冇興趣，又或者你講錯嘢

諗返我同佢講嘢最後一句
諗咗好耐 可能真係講錯嘢都唔定

如果係價值觀/睇法唔同嘅事（你鐘意但佢唔鐘意之類），咁都冇計
如果係唔小心批評咗佢，仲死

放過人放過自己啦

知你鍾意佢

可能發現左你暪住佢嘅嘢，影響咗佢對你嘅觀感

I Know that Feel Bro.

絕對冇批評個佢
佢hea我個排我仲有讚過佢

由一開始佢都知我鍾意佢
佢知我鍾意佢先主動聊我

佢連我連登帳都知仲有咩好暪佢

same here

會唔會有左中意既人？

有都唔關我事

無原因的 放低佢啦

唔捨得
明明以前佢仲會主動關心我
我前度都冇佢咁關心我

我咪又係 主動關心問我嘢
但之後變咗第二個人咁

有咁多個一樣嘅個案 所以真係無原因

same here 發生喺3星期前
睇完呢個post先知咁多人有類似經歷

佢日日都會坐我面前
最遠嘅距離係咪就係佢就喺我面前但唔可以再好似以前咁同佢講嘢同佢玩

屌 我都係三星期前

可能你做左樣野佢唔鐘意，當下無出聲，
後來你又做多左幾次佢覺得忍唔到所以就疏遠你（好似係

你係絲打?
第2同3我都明,但第1又點解呢?!

上個月頭識左個女仔 好地地有傾計有出過幾次街 之前都會有時搵我 我又間唔中有搵佢 佢聖誕節仲搵我做義工 出街果陣都做過啲曖昧嘢 之後就冇再搵過我（約過佢兩次出黎都話唔得閒）再搵佢又搞到成隻狗公咁 女人真係好絕情 琴日佢生日我仲特登畫咗幅畫比佢（佢聖誕節有畫比我）
利申：A0 第一次同女仔出街 睇戲 打機係佢 第一次收女仔禮物都係佢

點解要撻著我之後又整熄佢

其實佢知我連登ac
我手機仲有佢手指紋
傷春悲秋1999 sorry

得閒先覆我 ............
由無所不談到不讀不回。

YES

水泡囉
咪ff啦
利申：中出埋條女 條女話未準備好

帽事

我個名似係絲打咩
有啲女仔鍾意你會突然對你冷淡
因為想保持距離 同諗清楚啲

巴打睇黎係情場高手
失敬失敬
小弟受教了

當你普通朋友, 覺得你想溝, 唔想收兵, 唔覆你等你自己收皮